區議會第一有咩人選

地區直選好多人講呢席好似冇咩人講
有咩泛民會出嚟

理想:
白鴿 逃緊身
大狀 鄭達紅
+ 一名素人

其實廢涂做過d 乜？

岑子杰？
因為社民連當初反對區二
如果佢地玩區二就係今日我我打倒昨日的我

佢個人無咩特色
但佢係立法會既年資係好大既武器

印象中白鴿話過唔提名黨友，會放手俾獨立民主派提名

冇佢, 6月9日就唔成事
之後未必冇612及百萬人上街.

社民連一直都唔參與功能組別
區一區二根本冇分別

廢足咁多年?

社民連地區直選派長毛仲食屎

當長毛仲係議員個時都仲可以請人做助理頂住，依家社民連變到四五行動係街頭生存

區一定區二？

區議會第一，得一席
如果你講區議會第二，咁鄺俊宇去邊？

送中條例選主席。佢身為最資深議員，係需要時好重要。如果佢唔選，下個最資深既係梁耀忠，再後面係石禮謙張宇人。
所以佢既存在都幾無可替代。

好彩仲有區議員做下
而家岑子杰養埋村長

技術上要有個最資深

桐叔,希望佢選

信我 一撚定係趙家賢去選
而家我哋都無得投 有咩討論價值

以區議員組成黎講，應該畀呢個位素人。但係長遠來說，佢地應該多受選舉洗禮，做好地區工作，不宜咁快食免費餐，以免兩頭唔到岸，何秀蘭觀龍事件重演。

佢係民主黨？唔係話民主黨唔派人去呢個位嗎

傳過想桐叔出
但之後傳趙家賢出就無左下文

可以用民動名義，甚至脫黨獨立，好多玩法